旅議會：九月起內地入境團開始錄得九成跌幅

旅議會：九月起內地入境團開始錄得九成跌幅

【Now新聞台】剛過去的聖誕假期，本港入境訪客人次按年大幅下跌。旅遊業議會主席黃進達指，自九月起內地入境團已開始錄得九成跌幅，相信情況或持續至明年一月。

旅遊界立法會議員姚思榮認為，政府可向鄰近地區宣傳，減輕訪客來港的憂慮。

黃進達：「議會的內地來港團登記數字，數月來錄得九成跌幅，反映很多地方旅客對來港的確有擔憂，無論聖誕或來年一月未必有很大改善。以往我們用內地訪港團為例，往時每日百幾二百團已是生意不好的時間，但現時情況，是每日有十多二十團。」

姚思榮：「如果能夠先從廣東省大灣區著手，因為他們來港方便，得到訊息較容易，通過他們在這方面宣傳，讓他們來港後，覺得也沒有甚麼，跟他們看到的畫面似乎有出入，由這方面帶動，我覺得可以逐步做，除了本地消費，可以透過廣東省宣傳。」

攪炒見成效， 影響一定有 ，Keep住就一定贏，政府須妥協。

你
點
影
的

Yes sir

屌咁都仲有一成

你點知的

Good afternoon sir!

sir

已經有國際公司決定年頭撤資
陸續有嚟

辛苦手足 繼續努力

Sir!

Hi sir

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

yes sir

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

咁都未餓死
兄弟爬山 繼續努力

你點跌的？

。多謝局長搞到佢地吾敢黎

香港真係多得佢唔少

Yes sir! Good morning sir!

阿sir算唔算同venus攬炒左

你點知的 sir！

Yes Sir !

Sorry Sir

仲有一乘大陸蝗通街黎掃貨

成績表

btw你點知的

你點錄的

可能黎睇示威或者做國安

阿sir 頌有冇同Venus 聯絡？

你點炒的

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

係撚，宜家成街蝗

果一成係解放軍

投票選舉正常, 行政會議, 立法會, 法庭, 三權正常運作

真心唔覺得香港而家有幾亂,唔好聽港共正苦果套而家社會好亂

1個星期有168小時,
手足出黎活動既日子只係佔左10-15% (10-20hrs)

其他時間, 甚至隔一條街已經唔同晒
而家未係打仗/戰爭時期,
唔會訓訓下覺間屋比人炸,
第二朝無家可歸
香港人照常生活,
日日一樣可以安心訓覺

如果將來真正WW3 戰爭時期, 全世界打扙時
咪仲得人驚

而家其實所有正苦部門正常運作,
全部無被架空權力,
月尾正苦一樣正常出糧

只有一個部門自己失控, 失民心

點解要香港人體諒佢地唔守規矩
其他部門日日有人返工架喎

香港有幾亂

而家又未到推翻香港正苦既地步
係佢自己內部控制唔到黑警, 為所欲為

只係一個部門失控

Thank you sir

sir 食飯未

即係都仲有大陸人嚟

團不嬲都少左 但自由含數據呢

「讓他們來港後，覺得也沒有甚麼，跟他們看到的畫面似乎有出入」

中共想將義士塑造成暴徒
佢叫港共向中國人宣傳 落黎香港睇下真相係點

good afternoon sir

SIR
YES SIR!!!

Venus 有新IG

政苦又喺度攞啲滯後嘅數據呃九人

係你地呀sir既功績！